裝修政府建築物黨鐵神獸無意見唔割

藍鋪政見唔同唔好搞人啦
事實係搞到民生
仲有周圍都係cctv
唔想手足冒險

罷食罷買藍鋪0成本 又有效

原本淺黃既都轉向
愈行愈遠啦離五大訴求

呢場運動贏定輸係睇美國支唔支持
裝修過後d相 外國人睇到又會點諗？
文宣要做返幾多野解釋？

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

不分割 全力支持

okok

裝修本身畫面唔靚
越搞越多就好大獲

邊撚到有人割

轉你老母向